係乜嘢將燒肉同黃芥辣連繫埋一齊？

完全唔夾

你食開屎？

鬼佬好鍾意咁食

要配乳豬醬

鬼佬食開屎

樓豬條脷無咗味覺？

好食喎

好正喎，我食牛扒都鍾意點芥辣。
btw,燒肉最完美嘅配搭係飯